女朋友當左佢隻狗係男朋友，俾帽我戴

我女朋友一直都好中意貓狗，成日都好想話養番隻，咁上個月我女朋友既屋企人終於成全佢，肯比佢買隻番黎養，我女朋友就買左隻狗仔番黎養，本身唔養個陣都冇咩事，而家一養就真係出撚灑事，本身我同女朋友日日都會whatsapp傾下計，每個星期都至少見面兩次，至從佢買左隻狗返黎，同我whatsapp大幅减少，連基本既早晨同早抖都少左同我講，更加唔好話見面，之前唔會咁，就算有時好難得會傾下計都淨係不停講佢隻狗既野，我真係屌佢老味，你講撚完隻狗未啊，真係冇人想知你同你隻狗點啊，今日晏就上左佢屋企，攬住隻狗都唔攬下我，佢撚隻狗仲多過撚我，我就睇住佢撚隻狗撚左幾個鐘，同佢講野又唔想理我，我竟然輸左比隻狗，究竟發撚生左咩事啊，仲要同我講隻狗好忠誠，你醒下啦，真係奉勸各位唔好比另一半買寵物，唔係有機會變到好似我咁

女朋友當咗佢男朋友係狗

得，立即買狗比女朋友

唔講以為你女朋友俾隻狗屌埋中出

小心後悔莫及啊巴打

比狗屌？

過咗新鮮期就無事
雖然你既地位仍然係低過隻狗

男人老狗走去妒忌隻狗